有無人做real estate investment 呢行

想請教下做呢行既巴打
其實呢行着重咩背景同技術
好多時請surveyor?
如果係finance and accounting background 又有無機會?
Technical skill 又需要咩呢?
有無必要如果讀一個相關既master又點睇?
感謝

姐係地產agent

留名

我講緊係private equity/listed com做果啲

LM 學野
準備入行做valuation
對investment 都有興趣

咪理條傻鳩啦

btw等人分享

on9 知唔知goldman bnp都有